點解篇表妹禁忌之戀可以推到7個Post?

嚴重流水帳不特止，個文筆差到呢，我個讀中一表妹都可能寫得好過個作者，

成個記敘手法都不段重重覆覆係度對話：

表妹：「我屌你老母啊。」

我：「點解屌我老母啊？」

Michelle：「唔好屌人老母啦。」

老母：「係囉唔好屌人老母啦。」

搞到好似劇本咁樣，重有甜呢Part部分，描述性愛過程點解可以生硬到咁，

內容全部都係二弟巨龍二弟 唔唔唔唔唔呀呀呀呀呀，

唔明點解咁都可以推到第７個Post，重有好多人當個作者神咁拜

連登仔食開屎

而你就追足7個post

耐無甜故

我就真係唔識欣賞表妹依個故 無想睇既意慾

睇完第一個post就冇再睇
又話重甜 少少內心戲都冇
根本代入唔到

連登文化水平修養係咁架啦，屌撚穿條女個閪實多人睇架，睇化啲啦巴打

追到半路棄故

甜故黎講甜既部分寫得麻麻，劇情還好，係成班友被個樓主啲所謂既峰迴路轉劇情轉折撚到有斯德哥爾摩症候群，齊齊叫春捧樓主睇人抄車，真心難頂 追文追到咁小圈子咁盲撐真係第一次見

睇左少少已經睇唔落去，btw因為怪物就在課室門外好好睇

就算係劇本都係劣質劇本啦
邊有好既劇情會連環咁屌人老母

睇咗幾篇冇睇，睇得多真係會變弱智

你成功打擊到我啦，我好傷心而家

你

堂堂大作家咁易發嬲

其實樓主又唔好咁嚴格
呢d甜故都係自娛娛人,講故台既講向來都係低質垃圾多人睇

just for fun

發神經

寫完劇本未啊大作家?

強烈要求樓主寫一篇出嚟畀大家比較

老實講 你可以唔睇 覺得唔好睇
但你無得去抹殺人寫既文
你咁係唔撚尊重人

樓主話「我個讀中一表妹都可能寫得好過個作者」

可能我作文係小學級數，所以跪求樓主比篇高質文將我比下去

好唔好睇就好個人嘅
樓主覺得唔好睇係因為你係A0毒撚
慢慢對住啲av打飛機啦

Btw
蛇巴你寫既表妹 好似我初戀女朋友
加油！

咁撚勁你咪自己寫一篇岀黎囉

再唔係就叫你表妹岀黎寫，我都想睇下

人地寫成點關你撚事咩，睇完咪柒就囉，咁多嘢講

而家連人地出post都要你管
唔鐘意咪負皮上一頁 講咁多野只會覺得好酸

故事文筆係麻麻地仲要好多錯別字，但作者生字速度又冇走數，贏左好多爛尾故睇心情既寫手。

小團子圍爐批鬥我

講故台不意外

比較頂唔順係寫到表妹弱智咁款
真睇咗頭幾篇已經放棄

後面有Michelle 好過表妹好多
但個結局好似趕收尾咁

都唔會睇
屌弱智真係頂唔順

講故台應該好似旺角行人專用區咁拆撚咗佢

其他人睇咩關你撚事
你係咪個啲盲捧經典文學 唔比有漫畫個啲on9仔黎

睇完呢個故，你就明白點解cctvb d垃圾劇仲有咁多香港人追。

其實D 劇情對白都好ON9
利申: 只睇左(1)

樓主一世都出唔到個可以比人推爆7次既po係到叫春

唔抵得人

撳入去profile
甜故擺愛情分類俾紙言bam咗嬲嬲豬上嚟圍爐失敗

今次大作家醒呀 成功擺到愛情分類

睇左頭先篇，覺得幾好J,但冇意欲追落去

唔好做到咁樣衰啦香港人 7007個留言唔知樓主成世人會唔會有

係
照你咁講TVB唔批評得
賭城風雲呀富山春居圖呀又唔踩得

因為都係唔撚尊重人

跑得快過隻馬先可以講馬

睇返風間徹個d 正幾多

的確係一篇垃圾，有人吹捧下個作者以為自己真係作家
講故台版挽歌之聲，但挽歌都仲有d詞係堅
人就咁上下垃反，兩登捧出嚟多數都係氣焰大內涵少

今次呢個作家，仲要未出到連登已經咁撚惡

ching有冇睇我嗰個

你文筆好好多

失敗的人只想 打擊別人，好讓自己成為最優秀的人。

表妹個故的確唔係寫得特別好 好多唔make sense 嘅話 文筆又唔好 不過甜故不嬲多人推多正評架啦 樓主睇開啲啦

Btw 作者回應有啲小家 其實10個人有10個唔同意見好正常 就算面對唔駛下下起鋼嘅 但值得一讚嘅係作者出文速度幾快

[扮工無聊鳩打]我係香港隊長！專打南亞人！

LIHKG @ Android

呢個故高汁好多
唔多睇口語股既我都覺得好撚正

連登定律:逢紅必反

攞挽歌嚟比？
挽歌雖然寸柒柒但係啲詞真係無返咁上下文學底都寫唔出，只少係兩登好難揾到個差唔多水平嘅人

同樣地，今次個作家都係寸柒柒，但係喺兩登高質過佢嘅比比皆是

結論：無咁大個頭就唔好笠咁大頂帽，無咁有料就唔好寸柒柒

咁討論區係咁用架喎...唔通睇波一定要喺即討/球會post 傾咩

我地失敗者想圍下爐啫
個邊咁多fans 溶咗我地都未天光

我唔同你爭論佢優唔優秀，
但啲文筆內容的確垃圾

大作家你搵多幾隻打手入嚟吠先？

......

係咪已經出左書？點解作者可以咁串

滿則損、謙有益
忠言逆耳，少少批評都接受唔到
唔敢對自己既問題
反而覺得自己係完美
永遠唔會有進步

難為仲有咁多人出黎護主
知唔知你地先係害左個作者既人?

的確，我個人幾討厭挽歌為人，但手詞的確有料

而樓主，公海想未出已經寸得嚟仲呼朋喚友咁屌哂屌佢既人

又唔係收你錢寫故
點解唔串得

你識唔識中文？我想知點解可以咁串 唔代表我話佢唔串得呀打手

我好心中間指出佢有bug，d情節為撚班連登仔等佢地炒車而夾硬寫，佢就懶醒咁係要問問題話點解唔得，佢班fans仲犀利，話唔係故事重點，睇故唔好駁故

所以我個股無乜人睇

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

好希望講故台呢份大愛精神可以傳染俾其他台

即刻駁嘴個位Ching就唔會俾人binC bin到而家

睇下咪算 咁認真做乜

唔評論篇文作得好唔好
但好多人話咁叻你作黎個point真係
唔通講波佬要好波過d足球員籃球員咩

講真，睇到呢個題就知個故九成揸流攤，入都未入過去睇

Agger真係笑左 果然故事質素同讀者質素係成正比
唔好衝出黎柒啦唔該

唔好意思，我睇到個題就連入去睇都無興趣，所以評唔到佢寫成點

雖然係咁，但睇到個大作家咁嘅回覆，我就知我唔入去睇係好正確

甜位得嗰少少都好意思講話重甜
改名叫清湯故啦

百貨應百客🤷🏻‍♂️

呢個故真係笑大人個口
根本呢個題材已經係out到仆街
我小學個陣已經大把人寫咩表哥表妹
個作者啲文筆又係小學雞程度 劇情突兀
見到呢個故長期係熱門都覺得出奇

個故啲人物完全係無靈魂，生硬對白，on9人設，尾段天台bbq，個細姨講兩句就接受左自己個女亂倫

整體而言，成個故都好工整，由頭on9到尾

睇得出作者個ego畀連登仔吹大到以為自己真係大作家

冇睇過，是但禁左一頁黎望...

表妹：「我屌你老母啊。」

我：「點解屌我老母啊？」

Michelle：「唔好屌人老母啦。」

老母：「係囉唔好屌人老母啦。」

又真係冇屌錯

我都好想問
睇咗開頭少少已經唔想睇落去

樓主有無睇過網絡小説
同你食飯睇 tvb 一樣，大家唒下時間娛樂下
鍾意咪睇，唔鍾意咪唔好睇

痴撚線
作者有冇十歲

連登啲故每况愈下啦，先唔講題材內容，多錯白字詞彙單調，文筆差，人物描寫記事手法差，真係阿豬阿狗都話自己係連登作家。

樓主有無睇過網絡小説我就唔知
但我就睇過唔少網絡小説。
講得出特別鍾意咪睇，唔鍾意咪唔好睇呢句
你都似係日日係評論區比人撚個堆

睇左兩個post 決定重溫小性奴

你咪慢慢撚 又唔會影響到我
討論區不嬲係岩就傾，唔岩就唔回

who are you?

真
反而啲文筆好冇甜geh就冇人睇

都係劇本式喎

小性奴你都唔like

點解小姓奴就要like？
向西已經寫得好過佢

講緊二家姐個故

有堆舊故好多時都係因為舊先俾人吹大咗

你覺得自己完美到人地唔抵得你咁成功？ po張19圖，睇得自己咁高，咪自打嘴巴囉

樓主講你篇文既不足，對事不對人，直程袋錢入你袋啦，係唔係幫到你進步呀？淨係滿足係自己既小天地，你就成世都係呢個水平架啦

張圖柒到仲要抽擊埋自己啲護主犬 班人一係話樓主寫唔出，一係話佢冇人睇，要踩低人黎抬高自己，中曬失敗者個定義

先唔講你啲文筆，睇你啲態度同張圖一巴巴大大力打返落自己同班護主犬到，笑死

屌唔撚好呀

拆咗我呢個大媽無地方跳老舞架

以為得我係咁諗

二家姐屌打表妹一百次啦

唔好啊

再次驗證連登係失敗者的集中地

原本都對個作者無咩感覺
依家覺得你好on9

要幾自大先咁勇話自己係成功者 入黎屌下人老母都無咁柒

第一次見人on9到開po屌ff故 雖然作者每篇文都好撚多錯字係抵屌 但樓主仲on9 擺明係啲憎人富貴厭人貧個啲人

經典香港人心態 愈舊或者外國既野就好 本地同新少少既野一定插同唔支持

每個人都有唔同口味

點解推到7個post關你撚事？

完全冇興趣睇 原來咁多人追

哦愛情故大師反水射牙嗎

你都戇撚鳩

見識到大作家嘅氣燄

1睇左少少就無睇

先唔講篇文作得好唔好，通常上到熱門嘅故都會吸納咗一大班低質會員㩒入去睇，搞到讀者質素直線下降。仲要九成上到熱門嘅故都只會係甜故 根本呢一堆故就係垃圾，唯一比較好嘅係之前舊登琴秀筆儒巴打個甜故，叫做有啲文筆。其實講故台都仲有啲文筆靚嘅作者，但多數係啲吸引唔到低質連登仔嘅題材

咁呢個社會係咁架啦，與其喺到怨天尤人，覺得自己懷才不遇，不如去迎合個社會改變下自己，除非真係有料到唔洗迎合人都可以彈起啦

表妹故老老實實啲文筆真係唔知想點，但我都睇左頭幾篇，個題材真係吸引喎
咁嗰個作者正正就係成功於呢到，有個好題材
讀者就係讀者，冇話低唔低質架
不過佢啲啲文筆真係……

我和表妹的禁忌之戀（已完結）

#68

咁勁屌9人 又唔見你出文
高地撚

同Marvel多人睇 M記多人食 一樣道理姐

講故台啲垃圾根本同以前5P啲MK文學一鳩樣

其實又要問點解可以推到7個post
但內容係屌作者 好撚無謂
百貨應百客真係冇錯
點解tbb咁低質都咁多人睇
因為大家並冇以欣賞角度去睇
作者嘅寫法 先唔講文筆
的確有令人追劇情嘅意欲
咁解答到你問題未？
文筆同錯字方面
你平時message都會打錯啦
作者講過用手機打嘅 錯字有幾出奇
至於文筆 無疑係唔好
我唔係作者條蟲 我唔知佢寫文嘅出發點係乜
但我睇篇文係為咗娛樂
並唔係為咗欣賞佢嘅文筆

咪係 咩咩扑邊個邊個果d全部勁多人睇
呢班人同勁x10000000冇咩分別

Marvel至少有好嘅班底，叫做建立咗個其他公司建立唔到嘅世界觀，有自己嘅故事 M記都至少有脆香雞翼
呢個故乜柒都無，無文筆，出文慢，故事on9，讀者都低質 睇個ff故都可以無啦啦鬧人

不嬲講故台d故都係垃圾黎架啦

王晶都做到大導演啦，有咩讀者咪有咩作家囉

我都唔明點解
入去見到有啲讀者同佢講返佢啲情節有bug
佢就串過馬撚咁
作返啲情節落去，話咁樣得未啊
再加個 嘅表情
好似佢作故仔一定唔可以博故咁
好心提佢都當狗肺

個故係佢作嘅唔屌佢屌邊個 錯字呢家野身為作者打完一篇竟然唔proofread? 你dse作篇文都會翻睇一次啦 劇情我唔講啦，百貨應百客我認同嘅。但個作者連最基本嘅野都未做好，仲要屌返人葡萄佢

唐家三少都可以寫到變千萬富豪啦

屌你望下支那個啲左抄右少又可以出書話自己係作家，仲拍埋劇，證明垃圾無處不在，係睇下有無客源。

睇你呢啲唔知幾歲講出黎既回覆
就知條友有咩讀者

因為呢度係child登
需求好低

㩒都冇㩒過入去

成隻挽狗咁
又係鍾意扮無嬲
但兜個圈黎串對自己有意見既人

見到大作家個貼圖回覆
未睇過故既我都感受到佢eq低到爆

去到後期變左tvb膠劇就棄左
又咁講 睇左呢個故先知原來平時睇嗰啲好高汁

睇到呢個po入左去睇左幾篇 果斷認同樓主

連登依加出咩故都要管
同中共有咩分別？
回家最好不過

見到成班話
冇睇過啊 冇㩒過啊
同政治白痴個d藍絲黃絲有咩分別？
人地講咩 就剩係和應
基本上冇㩒過入去個d就收下皮先啦
㩒過入去個d屌都話冇問題
冇㩒入去個d又係到屌 我真係唔知你地想點

呢幾個就收下皮先啦
樓主我都唔太想屌
你呢d垃圾 d口吻 好似好撚威 好撚獨得
冇睇過啊 㩒都唔想㩒
好撚好笑架喎 未睇又會入嚟屌埋一份架喎

睇d盲撐狗就完全見識到咩叫講馬既一定要跑得快過馬
爭住沖出黎幫手吠
樓豬冇point淨鬧垃圾故 你地大可以插佢
但佢講既point明顯係大作家不足之處
之後唔係回應樓豬d point去駁
只係識叫樓豬作篇俾你地評、甜故係自我感覺良好就得，咪撚咁九唔搭八啦，成班打飛機打到腦閉塞？

大作家你唔係以為自己真係有料到人地眼紅你有人睇呀 你咁既料出到7都算係咁啦 表哥 聽下意見洗撚死咩

女上司個故唔錯
用字都幾好

唔係為咗欣賞佢文筆都講得出
真係痴撚線

甜故最近睇過好睇已經要數到墨說嘅我家姐係公廁

唔洗理人地講咩 人地都係唔識寫文 先會批評其他文章 得個講字

連登有好多文筆好嘅故例如金仔西樓，但因為佢地嘅故唔係甜故 所以無表妹個故咁多人睇。係有睇開書先會去追求文筆同情節 睇表妹嗰班人根本爲睇作者所謂嘅甜，大家追求嘅層次唔一樣就無謂去嘈，佢地根本就無睇過書

甜故多人睇正常

啲文筆差到睇咗小小已經頂唔順

紙言咁脆弱嘅
喺到提一提
二家姐就上咗榜

(1) 睇過少少已經唔想睇
啲文筆好似90年代啲阿伯甜故咁
作者態度又衰 俾下意見就串串貢話唔想睇就唔好睇

甜故不嬲市場大 正如av劇情白痴對白on9 套套情節都亂鳩咁來咪又係咁多人睇

一開頭睇左啲對白「阿明哥」「我聽晒你話」「夜晚好驚要同你一齊瞓」果啲硬膠對白就無睇落去

一早過濾咗 煩撚到

成班jm9

擺明係一篇ff飛機文 你斟酌佢文筆jm9

笑柒死 含撚果part永遠係話比温柔嘅小嘴含住春袋真係好舒服啊

正皮左
覺得個偷拍老細同上司扑野好睇好多

十足十啲Facebook C9式嘅回應

以幾大去評論人地講既野
你都好打極有限

講故台同公海不嬲係兩個世界嚟
每次喺其他台感到連登世間險惡嘅時候 我都會入嚟講故台尋找一絲嘅溫暖

免費 算係咁啦

睇咗兩段就冇睇唔知重甜甜係邊

屌 係咪架

算啦，甜故學咩人講文筆，情節
篇文上到熱門係因為佢係甜故啫 加埋情節夠ff夠淫，正正滿足晒班無女屌既毒撚幻想

你估咁容易出到向西，有心無默依啲質素咩

不過我都唔抵得條反水蛇串過馬撚 佢真係以為自己篇文好高質

有無人統計過個故阿明仔睇咗幾多次戲？
如果無晒啲入戲院唔係睇戲係𥄫大脾嘅劇情 個故應該開唔到7個post

利申 睇晒成個故 但覺得作者真係好串

食開高級餐廳既人，我明白，你地有要求係會去注意間餐廳既烹飪方法、衛生、服務、食物質素等等。

但大佬呀，唔好咁痴線啦，我呢篇係ff故，速食故黎架炸。你可以當係魚蛋，街邊檔魚蛋你會唔會去用食高級餐廳既準則去評佢呀？如果你會，我真係無野講。

我文筆自認唔係好，寫故純粹娛人大家，所以唔係諗住出書做大作家。你話我想出書，我緊係跪晒地咁討好你地啦，但我唔係，我同正常人一樣，你diu我串我，我點解唔diu得返你？你唔講我真以為收緊你錢寫故添。

重伸：我寫故係為娛樂，所以先會講，岩就睇，唔岩就唔好睇。

同啲廢老講佢幾句就話要尊重老人家有咩分別 人地講你文筆廢又作到九唔搭八 大佬啊 我街邊食魚蛋起碼都係魚蛋 你個故最咗夠長有對白 完全睇唔到係故

又係嗰啲要做到先批評人既垃圾logic 咁連登仔咪撚成日屌9 tvb啲劇廢啦 唔見你地去拍套？
正垃圾

所以咪話你垃撚圾囉
而家已經唔係要求高
你直頭連基本都做唔到
講故台有你呢啲所謂作者真係影衰哂
錯字多 劇情重覆 對白又長又拖
你好意思？

作為讀者唔中意都唔可以批評下
成撚日都有啲人衝出黎話咁叻你寫返篇都戇鳩鳩
拎住創作就當免死金牌
不嬲有人中意就有人唔中意咖啦 少少負面聲音都接受唔到 係要全世界一齊睇一齊吹捧嘅

我要講既野上面講晒。

伸利：我從來無話自己係作家/作者/大作家，我係一個差勁既講故佬

我好掛住風間巴，佢捨得出翻黎未

個利申完全係不喜勿踩啲fd

岩牙
我睇開嘅大丁哥哥之前都講過自己係開茶餐廳

係 我都睇左頭十段無睇 一d愛情意識都無
係兩登睇過 真係正既甜故 「通常私補都會補到上床」 南宮徹巴打 呢套真係神作

風間徹呀

咁我真係冇興趣睇

如果你行街見到舊疑似係狗屎既物體，會唔會走去聞下掂下奶下，要親身確認左係咩先安樂？

依家有人幫你確認左，入嚟抽下水都唔得

唔明點解兩登好多故對白可以寫得咁差
來來去去都係msn式對話

追追下po見到有人提起我個故

我覺得追故呢家嘢
百貨應百客.jpg
最緊要選擇夠多
簡單直入戲玉嘅又有、循序漸進嘅又有 就最好
大家都係想找到自己鍾意嘅故仔姐
反正上連登勿認真

最後多謝支持

你出個故就預咗有批評，唔接受批評，又唔諗住改善，覺得自己嗰套先啱咪證明你好打極有限
用返你套咁嘅濕鳩魚蛋論，你食街邊魚蛋係咪唔可以批評佢難食啊 根本就唔係我哋用緊高水平嘅準則去量度你篇文，係你連最基本身為作者應該要做到嘅都做唔到 收返埋你啲濕鳩理論啦大作家

一向唔鍾意睇連登故，係睇完呢個po再click去睇………唔明點解咁都推到上熱門

望一望 上一頁
啲對白真係我小學作文形式

為咗追故特登註冊😘

x2

其實唔難

入啲集中討論post 搶1001再鬥快開新post就好易做到呢個數

講起篇表妹甜故就嬲 人物塑造一啲都冇 氣氛又唔識描寫 不倫戀嗰種心理扭曲又唔寫 連甜故最重要嘅扑嘢都同我淨係寫抽插 咁嘅垃圾日日上熱門 好心去睇下尋秦記黃易點寫 就算黃易一句起兩句止都寫啲好過條中三文筆嘅仆街

你知道你係垃圾咪得囉
吹到人哋串你
有啲讀者真係好心提你唔係串你
你都係串過馬撚
仲搵藉口比自己

老屎food表示好懷念舊登小姓奴出文年代
謙虛得來又鐘意同讀者互動

得罪講句，雨果個手天使故仲好睇過你...

你講得出屌返讀者無問題依句說話證明你既人格修養好極有限
街邊魚蛋佬都唔會叫人唔鍾意唔好食啦 魚蛋佬都家教好過你
唔係一句為娛樂就可以一啲責任都無，你依啲直頭係小學雞思想

魚蛋佬起碼都有錢收啦
我寫故係免費娛樂，唔收大家錢，而家仲要免費比你diu埋？我反駁下都唔得？
你咁既心態同d廢佬有咩分別？
「阿叔話你係塞錢落你袋，唔準駁嘴，乖乖接受啦」

串你就緊係反駁得
但你係咪都反駁喎
比意見都叫駁你？
咁品一言堂有咩分別？

同一言堂

你就廢老心態 永遠覺得自己嗰套先係啱 你咪繼續拗囉 你同你個故都係垃圾係不爭嘅事實

重甜呢兩個字都值6個post啦，加埋d文同留言又1個，7個差唔多

補返張圖先

係咪要跑得快過隻馬先可以講馬

如果追表妹個故D人唔係咁活躍，咁呢度呢個討論係咪唔會發生？

或者有十幾個絲巴輪住推某個故都會有呢個討論？

利申，個故由頭睇到尾，有屌過有讚過有追過

表妹另我諗起N年前二家姐個故，搞到我去翻睇二家姐 (睇埋續篇，之前一直唔敢睇 ）

表妹同二家姐一樣對男主角的愛係無限。
為咗愛，一心一意，無條件，無窮無盡既付出
個人黎講，我認為佢地deserve一個bbq結局

其實我只係想講：我係表妹黨既

巴打你講個種係正常人思維諗到既野
你expect 一條冇腦既垃圾會識咩

[認真]讀完A Level fail可以點算？

[url]
[/url]

個故真係劇本咁
D文字都冇感情

普通人係: 我搵xx k / 買左邊度邊度住
條傻仔既fans : 我係連登開左7個1001既post

不過有咩垃圾作者 就有咩垃圾fans

用撚埋d例子打撚橫嚟講

你收下爹先啦
冇野搵野串我就起我底 搵野串我
真心 你仲7撚過我
再者 我未撚出成績
係我依加杞人憂天
我前兩日考完feel so good
On9仔
我真係笑撚咗
冇野拎野出嚟串我
究竟幾失敗先會做d咁嘅野

dse 咁易都入唔到u
真係唔知邊個失敗

好撚勤力狙擊我喎
睇下你自己到時自己FG搵幾多
再睇下自己條點先再出聲啦
失敗？
我都未定義你失敗啦

上連登 勿認真

「連登仔」一般指連登討論區的會員，但在某些情況下，可以是對連登討論區會員的謔稱，特別用以諷刺一些劣質會員；他們愛自吹自擂，誇大自己的條件。

主要特徵為：

會考30分，DSE 7科5**，重點是考試前一小時才溫習都有佳績；入讀名校，中學入讀英皇皇仁，大學入讀牛津劍橋，HKU或Ivy League等。

我都廢撚事再覆你條撚樣 擺明撩交嗌
都唔知你係咪Ive 仔做fyp做到short撚咗個d
定asso GPA 唔夠個d人

再者 既然我咁吸引到你 係咁屌7我
我都幾成功

十成九樓主自己寫完故冇人睇 所以唔抵得人

so9ly
我大學畢業做緊野
不過閣下連gce 都炒
睇怕將來都係去庇護工場入筷子

真係唔知到時邊個成功邊個失敗啦
好撚叻啊

責任感既野同有無錢收係無掛勾 唔係一句免費出文就唔洗咩飛
無教養就真係無教養，講到咁都仲唔明 仲話學人寫文，讀好啲書先啦

塞錢落你袋
你估真係有錢收咩
佢依家某程度上都係免費提點緊你
可能語氣係差D，不過佢有冇講錯既，你諗你啦

想知點打橫嚟講?
依你既講法的確係咁喎

就當個時冇㩒入去睇既人，入左呢個應該都睇到其他巴打引出黎既段落
咁又屌唔屌得呀?

大佬 文筆就當然唔好啦
不過勝在劇情搭救
社會咁撚邪惡現實
睇住表妹呢個角色真係好pure 好懷念
大家一齊FF下唔洗咁嬲咁認真

岩

寫得甜都冇預會出書啦
百貨應百客
寫個個見到有人睇有正評已經係當賺到
你覺得唔好睇咪負評上一頁
刻意開post屌人 不如係佢故個post留個意見就算
開post嘅目的除咗想屌到人摺埋 都睇唔出係純粹想比個意見等人改善咁簡單 好似係

比起啲作者摺埋
我想啲垃圾讀者摺埋多啲

Btw記得你都用過分身出細表姐甜故